強烈要求張博振中屋企轉做隔離營

求起佢屋企同佢支持者既底

睇錯謝振中

一樣啦，博振中

+1
勿忘erer sir